國安法實施之後洗唔洗改口號？

民族自強
唯一出路

愛國必先反共

講咩都死
係街講屌老母都坐2年